想搵返一套幾年前既電影

泰國電影
大約係3年左右
套戲係講有個英文女教師教有個淨係識講泰文既男仔講英文
佢係見見新工定升職又要講英文
諗左好耐都諗唔起套戲叫咩名
求各位幫幫

係咪有蒼井空果套？

係呀 唔該晒